520 幾時變左香港文化...

根本唔係香港文化, CLS

唔易擰

支那野不了。

唔該有另一半嘅 而又係黃嘅 就咪撚慶祝啦

一早話左唔慶祝, 見FB有人買禮物又盛, 唔明D人諗緊咩, 香港本身無520 呢樣野

港女要慶祝，冇計。

好似唔係支那野
google到係來自台灣

香港唔存在用國語，普通話演化既文化

520諧音為「我愛你」源於歌手范曉萱《數字戀愛》

420 反而無人知

呢樣真

你係咪戇鳩, 分唔清乜野係台灣文化乜野係中國文化就唔好出黎柒啦

十幾年前通街都台灣歌已經係錯？

好多道友知

認同唔應該存在
咁姐係針對既應該係普通話演化既文化

無講過台灣歌錯，咁high上腦🤔

但樓主姐係ban埋台灣傳入既文化？

你同港女講對男人嚟講節日係越少越好

唔係

無錢賺到連支那橋都要用

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

好耐. 起碼11年前. 個陣有包煙係心型煙嘴

agger

其實好唔鍾意人用台灣兜普通話用語

港男今日應該順便回復單身